Задача 2. «Trade Arbitrage» (3 балла)
Необходимо написать торгового советника для поиска арбитража. 
Определение
Арбитраж - это торговля по цепочке различных валют в надежде заработать на небольших различиях в коэффициентах. Например, есть следующие курсы валют (на 03.05.2015):
GBP/USD: 0.67
RUB/GBP: 78.66
USD/RUB: 0.02
Имея 1$ и совершив цикл USD->GBP->RUB->USD, получим 1.054$. Таким образом заработав 5.4%.
Время работы – O(VE).
Формат входных данных.
Первая строка содержит число N – количество возможных валют (размер таблицы котировок)
Далее следует построчное представление таблицы. Диагональные элементы (i, i) пропущены (подразумевается, что курс валюты к себе же 1.0).
В элементе таблицы (i, j) содержится обменный курс i->j.
Если обмен в данном направлении не производится, то -1.
Формат выходных данных.
Выведите YES, если арбитраж есть, и NO, иначе.


